有氣礦泉水咁撚難飲點解仲有得賣

成日都買比我隻狗飲 味道都唔錯

好撚好飲喎

Agger
本身d水仲好飲

檸檬味 好撚似碧麗珠

外國人好鐘意溝果汁，就會變左有汽果汁

健康d嘛柒頭，身體長期酸性會攰，有氣水可中和

喺外國買水飲成日中伏買咗有汽

碳酸唔唔係酸？

淫絲 你都做護士了
5年後我畢業你都變老屎忽了

一開噴到周圍係

我覺得檸檬味嘅sparking water幾好飲

sparkling water

做到身水身汗嗰時想飲有汽但唔甜嘅野先會買

我覺得好正 加冰又正, 凍飲又正, 加酒又正,加果汁又正 我連飲室溫既都覺得正

戒汽水用黎頂癮 頂頂下就算依家唔鍾意飲汽水都會飲sparkling water

不知幾好飲
S Pellegrino, San Benedetto, Highland Spring屋企長期勁多

溝利賓納
利申 外國人

你比隻狗飲, 但你又知味道唔錯

old seafood

有氣水嚟講 香港無隻好飲 Perrier隻檸檬味仲奇怪過Schweppes
個人最鍾意SPA 但香港無得賣

法國 Vichy water 鹹鹹地幾正 有泡得嚟又唔嗱喉